\chapter{Specifikacija programske potpore}
		
	\section{Funkcionalni zahtjevi}
			
			\noindent \textbf{Dionici:}
			
			\begin{packed_enum}
				
				\item Administrator tvrtke
				\item Voditelj projekta				
				\item Radnik
				\item Voditelj tima
				\item Razvojni tim
				
			\end{packed_enum}
			
			\noindent \textbf{Aktori i njihovi funkcionalni zahtjevi:}
			
			
			\begin{packed_enum}
				\item  \underbar{Administrator tvrtke (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item dodati, izbrisati i promijeniti korisničke račune tvrtke
					\item dodati, izbrisati i promijeniti uloge korisničkih računa tvrtke
					\item pratiti statistike rada zaposlenika u cijeloj tvrtki
					\item pratiti statistike budžeta na projektima u cijeloj tvrtki

				\end{packed_enum}
			
				\item  \underbar{Voditelj projekta (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item dodati, izbrisati i promijeniti projekte
					\item dodati, izbrisati i promijeniti timove
					\item dodati, izbrisati i promijeniti vlastite radne sate
					\item pratiti statistike rada zaposlenika koji rade u timovima koje je stvorio
					\item pratiti statistike budžeta na projektima koje vodi
					\item dodati, izbrisati i promijeniti kontrolne točke na projektima
					\item dodati, izbrisati i promijeniti spiska za kontrolnu točku
					\item dodati, izbrisati i promijeniti ograničenja tjednih radnih sati
					\item dodati, izbrisati i promijeniti podsjetnike za minimalan broj dnevnih sati
					
				\end{packed_enum}

				\item  \underbar{Radnik (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item dodati, izbrisati i promijeniti vlastite radne sate
					\item pratiti vlastitu statistiku radnih sati
					\item pratiti vlastitu statistiku zarade
					\item pregledati popis zaposlenika tvrtke u kojoj radi
					\item promijeniti svoje korisničke podatke
					\item dodati, izbrisati i promijeniti radne sate u rasporedu
					\item dodati, izbrisati i promijeniti slobodne dane u rasporedu
					
				\end{packed_enum}

				\item  \underbar{Voditelj tima (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item Označavati koje stavke spiska su obavljene za kontrolne točke projekta na kojem radi
					
				\end{packed_enum}

				\item  \underbar{Baza podataka (sudionik)}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item pohranjuje sve podatke o korisnicima i njihovim ovlastima
					\item pohranjuje sve podatke o projektima, timovima, spiscima i podsjetnicima
				\end{packed_enum}
			\end{packed_enum}
			
			\eject 
			
			
				
			\subsection{Obrasci uporabe}
				
				\subsubsection{Opis obrazaca uporabe}

					\noindent \underbar{\textbf{UC1 - Registracija tvrtke}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator tvrtke
						\item  \textbf{Cilj:} Registrirati tvrtku u Work@Home sustav
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Administrator je na mail dobio korisničko ime i lozinku
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Administrator upisuje korisničko ime i lozinku koje je dobio na mail
							\item Administrator postavlja ime tvrtke
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[2.a] Administrator postavlja ime tvrtke koja već postoji u sustavu (UC1.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Administratora se obavještava o greški i navodi na odabir drugog imena tvrtke
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					%UC2
					\noindent \underbar{\textbf{UC2 - Dodavanje korisnika od strane administratora tvrtke}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator tvrtke
						\item  \textbf{Cilj:} Dodati novog radnika u tvrtku
						\item  \textbf{Sudionici:} Korisnik (radnik tvrtke)
						\item  \textbf{Preduvjet:} Administrator treba biti prijavljen u sustav
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Administrator odabire opciju dodavanja novog korisnika (radnika)
							\item Upisuje korisničko ime i email adresu novog korisnika
							\item Potvrđuje unos
							\item Ako novi korisnik već ima korisnički račun s tim korisničkim imenom na mail mu dolazi
								  obavijest da je dodan u novu tvrtku, a ako nema račun, na mail mu dolazi korisničko ime
								  i poveznica za registraciju s tim korisničkim imenom
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[4.a] Nemogućnost slanja maila (upisana nepostojeća email adresa) (UC2.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Administrator dobiva obavijest da email adresa nije pronađena
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					%UC3

					\noindent \underbar{\textbf{UC3 - Prva prijava korisnika (Registracija)}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pridružiti se novoj tvrtki
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik primio mail s poveznicom za registraciju
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Korisnik klikne na poveznicu u mailu i otvara mu se aplikacija.
							\item Registrira se s dobivenim korisničkim imenom.
							\item Tvrtki se dodaje novi korisnik (radnik) i korisniku nova tvrtka
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[2.a] Korisnik prilikom registracije unosi nedopuštene korisničke podatke (npr. nedopuštene znakove, krivi format mobilnog broja) (UC3.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik dobiva obavijest o greški i od njega se traži ponovno unošenje podataka								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					%UC4

					\noindent \underbar{\textbf{UC4 - Prijava u sustav}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Prijava u sustav
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik treba imati već postojeći račun
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Korisnik ulazi u aplikaciju i odabire \textit{login}
							\item Unosi korisničko ime i lozinku
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[2.a] Korisnik tijekom prijave unosi krive korisničke podatke (UC4.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Dobiva obavijest o greški i od njega se traži ponovno unošenje podataka
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					%UC5
					\noindent \underbar{\textbf{UC5 - Pregled i uređivanje korisničkih podataka}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pregled i uređivanje korisničkih podataka
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik treba biti prijavljen u sustav
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Korisnik odabire pregled korisničkih podataka
							\item Unutar pregleda ima mogućnost uređivanja pojedine stavke
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[2.a] Korisnik tijekom uređivanja unosi nedozvoljene nove vrijednosti (npr. promjena korisničkog imena u ime koje već postoji) (UC5.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik dobiva obavijest o greški i od njega se traži ponovno uređivanje odabrane stavke
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					%UC6
					\noindent \underbar{\textbf{UC6 - Brisanje radnika}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator tvrtke
						\item  \textbf{Cilj:} Brisanje radnika iz tvrtke
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, korisnik (radnik)
						\item  \textbf{Preduvjet:} Administrator tvrtke treba biti prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Ulazi u opciju uređenja zaposlenika
							\item Briše radnika koji više ne radi za tvrtku (ukoliko taj radnik (korisnik) nema niti jednu drugu tvrtku za koju radi, cijeli račun se briše)
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[2.a] Administrator tvrtke ne može izbrisati sebe (UC6.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Vlasnici aplikacije brišu administratore tvrtki
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					%UC7
					\noindent \underbar{\textbf{UC7 - Promjena user role-a}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator tvrtke ili voditelj projekta
						\item  \textbf{Cilj:} Mijenjanje uloga korisnicima
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, korisnik (radnik)
						\item  \textbf{Preduvjet:} Administrator tvrtke ili voditelj projekta treba biti prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Administrator ulazi u popis radnika cijele tvrtke ili u popis radnika određenog tima
							\item Za svakog radnika moguće je uređivanje uloge
							\item Administrator tvrtke svakom radniku može dodijeliti bilo koju ulogu, a voditelj projekta može postavljati radnika za voditelja tima u projektu ukoliko je on voditelj tog projekta
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[2.a] Pokušaj postavljanja radnika za voditelja tima ili projekta koji već imaju voditelja (UC7.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik će dobiti obavijest o greški i radnik se neće postaviti za voditelja
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					%UC8
					\noindent \underbar{\textbf{UC8 - Dodavanje tima, promjena i brisanje}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Voditelj projekta
						\item  \textbf{Cilj:} Stvaranje i uređivanje tima
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, korisnik (radnik)
						\item  \textbf{Preduvjet:} Voditelj projekta treba biti prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Voditelj projekta stvara novi tim
							\item Dodaje radnike u tim
							\item Postavlja voditelja tima
							\item Uklanja radnike iz tima
							\item Briše cijeli tim
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[3.a] Pokušaj postavljanja 2 radnika za voditelje tima (UC8.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik će dobiti obavijest o greški i drugi se radnik neće postaviti za voditelja tima
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					%UC9
					\noindent \underbar{\textbf{UC9 - Prikaz popisa zaposlenika tvrtke}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator tvrtke
						\item  \textbf{Cilj:} Prikazati sve korisničke račune vezane za tvrtku
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Postoje računi povezani s tvrtkom
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Administrator šalje zahtjev za prikaz popisa svih zaposlenika/računa povezanih s tvrtkom
							\item Dobiva na uvid popis svih zaposlenika tvrtke
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[1.a] Administrator šalje zahtjev iako ne postoje računi povezani s tvrtkom (UC9.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Administratoru se daje informacija da ne postoje računi koji bi se mogli prikazati
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					%UC10
					\noindent \underbar{\textbf{UC10 - Promjena tvrtke u koju je korisnik prijavljen}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Zaposlenik
						\item  \textbf{Cilj:} Promijeniti tvrtku u koju je zaposlenik prijavljen
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Zaposlenik radi u više tvrtki
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Zaposlenik šalje zahtjev za prikazom popisa svih tvrtki s kojima je povezan
							\item Zaposlenik bira u koju se tvrtku želi prijaviti
							\item Zaposleniku se prikazuje radno okruženje tvrtke u koju je sada prijavljen
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[1.a] Zaposlenik šalje zahtjev iako je povezan samo s tvrtkom u koju je trenutno prijavljen (UC10.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Zaposlenika se obavještava kako ne postoje druge tvrtke s kojima je povezan
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					
					%UC11
					\noindent \underbar{\textbf{UC11 - Dodavanje radnog dana, brisanje i promjena}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Zaposlenik
						\item  \textbf{Cilj:} Dodati, obrisati ili izmijeniti radni dan
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} - 
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Zaposlenik šalje zahtjev za prikaz svog osobnog kalendara
							\item Zaposlenik odabire dan na kojemu želi praviti promjene
							\item Zaposlenik bira želi li dodati taj dan kao radni dan, obrisati dan koji je označen kao radni ili praviti izmjene u određenom radnom danu
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}
					
					%UC12
					\noindent \underbar{\textbf{UC12 - Dodavanje radnog sata, brisanje i promjena}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Zaposlenik
						\item  \textbf{Cilj:} Dodati, obrisati ili izmijeniti radni sat
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} - 
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Zaposlenik šalje zahtjev za prikaz svog osobnog kalendara
							\item Zaposlenik odabire radni dan
							\item Zaposlenik dodaje radni sat, briše postojeći ili izmjenjuje detalje vezane uz radni sat
						\end{packed_enum}
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}

						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[3.a] Zaposlenik dodaje radni sat čime prelazi svoj maksimum radnih sati u tjednu (UC12.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Zaposleniku se javlja kako je prešao svoj maksimum radnih sati
							\end{packed_enum}
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}

					%UC13
					\noindent \underbar{\textbf{UC13 - Dodavanje projekta, brisanje i promjena}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator tvrtke
						\item  \textbf{Cilj:} Dodati novi projekt, obrisati ili promijeniti jedan od postojećih
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} - 
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Administrator šalje zahtjev za prikaz svih projekata unutar tvrtke
							\item Administrator stvara novi projekt i dodjeljuje ga voditelju projekta, briše ili pravi izmjene na postojećem projektu
						\end{packed_enum}
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}

						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[2.a] Voditelj projekta nije odabran (UC13.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Administratora dobiva poruku da voditelj novostvorenog projekta nije odabran
							\end{packed_enum}
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}

					%UC14
					\noindent \underbar{\textbf{UC14 - Dodavanje kontrolne točke za projekt, brisanje i promjena}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Voditelj projekta, Voditelj tima
						\item  \textbf{Cilj:} Dodati novu kontrolnu točku, obrisati ili izmijeniti postojeću
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Postojanje projekta
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Voditelj projekta ili voditelj tima šalje zahtjev za prikazom popisa svih kontrolnih točki projekta
							\item Voditelj projekta ili voditelj tima dodaje novu kontrolnu točku ili odabire postojeću kontrolnu točku koju želi obrisati ili izmijeniti
						\end{packed_enum}
						
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						\item[] \begin{packed_item}
						\item[1.a] Ne postoji niti jedna kontrolna točka (UC14.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Voditelj projekta dobiva obavijest da nema postojećih kontrolnih točaka na projektu te ga se potiče da stvori novu 
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					%UC15
					\noindent \underbar{\textbf{UC15 - Dodavanje spiska, brisanje i promjena}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Voditelj projekta
						\item  \textbf{Cilj:} Dodati, obrisati ili promijeniti spisak zadataka koje zaposlenici trebaju napraviti
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Postojanje kontrolne točke
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Voditelj projekta šalje zahtjev za prikazom popisa svih spisaka kontrolne točke
							\item Voditelj projekta dodaje novi spisak ili briše, odnosno mijenja jedan od postojećih
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[1.a] Ne postoji niti jedan spisak (UC15.1)
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Voditelj projekta dobiva obavijest da ne može brisati/promijeniti niti jedan spisak te ga se potiče da stvori novi
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					%UC16
					\noindent \underbar{\textbf{UC16 - Pregledavanje statistike budžeta projekta}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator tvrtke ili voditelj projekta
						\item  \textbf{Cilj:} Pregled statistike potrošnje sredstava tijekom projekta
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Administrator tvrtke ili voditelj projekta trebaju biti prijavljeni
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Administrator tvrtke ili voditelj projekta otvara pregled projekta
							\item Pregledava potrošnju sredstava tijekom trajanja projekta (npr. dijagram po tjednima, mjesecima)
							\item Odabire pojedinog korisnika i pregledava koliko je sredstava potrošeno na njega tijekom vremena
							\item Pregled trenutnog stanja budžeta
						\end{packed_enum}
					\end{packed_item}
					%UC17
					\noindent \underbar{\textbf{UC17 - Pregledavanje statistike radnih sati}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator tvrtke, Voditelj projekta, Zaposlenik
						\item  \textbf{Cilj:} Dodati, obrisati ili promijeniti spisak zadataka koje zaposlenici trebaju napraviti
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Postojanje projekta i zaposlenika na njemu
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Administrator tvrtke, voditelj projekta ili zaposlenik šalje zahtjev za pregled statistike radnih sati
							\item Dobiva na uvid statistiku radnih sati projekta i mogućnost pregleda statistike pojedinog radnika
							\item Šalje zahtjev za prikaz statistike pojedinog radnika
							\item Dobiva na uvid statistiku radnih sati odabranog radnika
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}
					%UC18
					\noindent \underbar{\textbf{UC18 - Prikaz popisa svih projekata}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator tvrtke, Voditelj projekta
						\item  \textbf{Cilj:} Prikazati popis svih projekata administratora tvrtke ili voditelja
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Postojanje projekata
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Administrator tvrtke ili voditelj projekta šalje zahtjev za ispis svih projekata tvrtke ili kojima upravlja
							\item Dobiva popis svih projekata
							\item Odabire što želi raditi s projektima
						\end{packed_enum}
					\end{packed_item}
					% \noindent \underbar{\textbf{UC$<$broj obrasca$>$ -$<$ime obrasca$>$}}
					% \begin{packed_item}
	
					% 	\item \textbf{Glavni sudionik: }$<$sudionik$>$
					% 	\item  \textbf{Cilj:} $<$cilj$>$
					% 	\item  \textbf{Sudionici:} $<$sudionici$>$
					% 	\item  \textbf{Preduvjet:} $<$preduvjet$>$
					% 	\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
					% 	\item[] \begin{packed_enum}
	
					% 		\item $<$opis korak jedan$>$
					% 		\item $<$opis korak dva$>$
					% 		\item $<$opis korak tri$>$
					% 		\item $<$opis korak četiri$>$
					% 		\item $<$opis korak pet$>$
					% 	\end{packed_enum}
						
					% 	\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
					% 	\item[] \begin{packed_item}
	
					% 		\item[2.a] $<$opis mogućeg scenarija odstupanja u koraku 2$>$
					% 		\item[] \begin{packed_enum}
								
					% 			\item $<$opis rješenja mogućeg scenarija korak 1$>$
					% 			\item $<$opis rješenja mogućeg scenarija korak 2$>$
								
					% 		\end{packed_enum}
					% 		\item[2.b] $<$opis mogućeg scenarija odstupanja u koraku 2$>$
					% 		\item[3.a] $<$opis mogućeg scenarija odstupanja  u koraku 3$>$
							
					% 	\end{packed_item}
					% \end{packed_item}
				\subsubsection{Dijagrami obrazaca uporabe}
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.38]{dijagrami/obrasci_uporable/funkcionalnost_administrator.png} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
					\centering
					\caption{Dijagram obrasca uporabe, funkcionalnost administratora}
					\label{fig:funkcionalnost_administrator}
				\end{figure}
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.38]{dijagrami/obrasci_uporable/funkcionalnost_voditelja_projekta.png} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
					\centering
					\caption{Dijagram obrasca uporabe, funkcionalnost voditelja projekta}
					\label{fig:funkcionalnost_voditelj_projekta}
				\end{figure}
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.38]{dijagrami/obrasci_uporable/funkcionalnost_voditelja_tima.png} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
					\centering
					\caption{Dijagram obrasca uporabe, funkcionalnost voditelja tima}
					\label{fig:funkcionalnost_voditelj_tima}
				\end{figure}
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.38]{dijagrami/obrasci_uporable/funkcionalnost_radnika.png} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
					\centering
					\caption{Dijagram obrasca uporabe, funkcionalnost radnika}
					\label{fig:funkcionalnost_radnik}
				\end{figure}
					% \textit{Prikazati odnos aktora i obrazaca uporabe odgovarajućim UML dijagramom. Nije nužno nacrtati sve na jednom dijagramu. Modelirati po razinama apstrakcije i skupovima srodnih funkcionalnosti.}
				\eject		
				
			\subsection{Sekvencijski dijagrami}
				
				\noindent\textbf{Obrazac uporabe UC11 - Dodavanje radnog dana, brisanje i promjena}
				\newline
				\noindent{Radnik zatraži pristup osobnom kalendaru. Web aplikacija dohvaća sve radne dane tog korisnika te ih prikazuje na kalendaru. Korisnik na kalendaru može dodati novi radni dan, obrisati i urediti postojeći. Svaka operacija je slična: Korisnik šalje informacije aplikaciji koja proslijeđuje te podatke, uz identifikaciju korisnika, bazi podatka koja obavlja operaciju.}
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.6]{dijagrami/sekvencijski_dijagrami/UC11 - Dodavanje radnog dana, brisanje i promjena.png}
					\centering
					\caption{Sekvencijski dijagram za UC11}
					\label{fig:sekvencijskiDijagram1}
				\end{figure}
				\pagebreak
				\noindent\textbf{Obrazac uporabe UC12 - Dodavanje radnog sata, brisanje i promjena}
				\newline
				\noindent{Radnik zatraži pristup osobnom kalendaru. Web aplikacija dohvaća sve radne dane tog korisnika te ih prikazuje na kalendaru. Korisnik odabire radni dan. Korisnik može dodati novi radni sat, obrisati i urediti postojeći. Ako, pri dodavanju sata, korisnik prelazi maksimum sati za projekt kojem dodaje sat, susatav neće dodati novi radni sat nego će obavijestiti korisnika o greški. Web aplikacija, uz podatke koje unese korisnik, bazi podataka prosljeđuje i identifikacijske podatke korisnika kako bi se obavile potrebne operacije.}
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.6]{dijagrami/sekvencijski_dijagrami/UC12.png}
					\centering
					\caption{Sekvencijski dijagram za UC12}
					\label{fig:sekvencijskiDijagram2}
				\end{figure}
				\pagebreak
				\noindent\textbf{Obrazac uporabe UC2 - Dodavanje korisnika od strane administratora tvrtke}
				\newline
				\noindent{Administrator tvrtke zatraži dodavanje novog korisnika. Web aplikacija administratoru prikazuje prozor u koji administrator upisuje podatke novog korisnika i njegovu email adresu. Web aplikacija šalje korisniku na danu email adresu mail s linkom za prijavu. Ako je upisana email adresa nepostojeća, web aplikacija šalje upozorenje administratoru.
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.6]{dijagrami/sekvencijski_dijagrami/UC2.png}
					\centering
					\caption{Sekvencijski dijagram za UC2}
					\label{fig:sekvencijskiDijagram1}
				\end{figure}
				\noindent\textbf{Obrazac uporabe UC13 - Dodavanje projekta, brisanje i promjena}
				\newline
				\noindent{Administrator tvrtke zatraži popis svih projekata. Web aplikacija dohvaća popis projekata te ga prikazuje. Administrator bira želi li dodati, izmijeniti ili brisati projekte. Ako administrator nije projekt dodijelio nekom voditelju, dobiva upozorenje "Nije odabran voditelj". Ako je voditelj odabran, izmjene, dodavanja i brisanja pohranjuju se u bazu podataka.
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.6]{dijagrami/sekvencijski_dijagrami/UC13 - Dodavanje projekta brisanje i promjena.png}
					\centering
					\caption{Sekvencijski dijagram za UC13}
					\label{fig:sekvencijskiDijagram1}
				\end{figure}

				\eject
	
	\section{Ostali zahtjevi}
	
			\begin{packed_item}
				\item Sustav treba omogućiti istovremeni rad više korisnika u stvarnom vremenu 
				\item Korisničko sučelje i sustav moraju podržavati hrvatsku abecedu (dijakritičke znakove) pri unosu i prikazu tekstualnog sadržaja
				\item Izvršavanje dijela programa u kojem se pristupa bazi podataka ne smije trajati duže od nekoliko sekundi
				\item Sustav treba biti implementiran kao web aplikacija koristeći objektno-orijentirane jezike
				\item Neispravno korištenje korisničkog sučelja ne smije narušiti funkcionalnost i rad sustava (primjeri ispod)
				\begin{packed_item}
					\item Ako u formu za unos šifre pri registraciji unesemo manje od 4 znaka, sustav će odbiti registraciju
					\item Forma za unos projekta ne smije imati prazna polja, u protivnom sustav odbija dodavanje projekta
				\end{packed_item} 
				\item Sustav treba biti jednostavan za korištenje, korisnici se moraju moći koristiti sučeljem bez opširnih uputa
				\item Nadogradnja sustava ne smije narušavati postojeće funkcionalnosti sustava
				\item Veza s bazom podataka mora biti kvalitetno zaštićena, brza i otporna na vanjske greške
				\item Pristup sustavu mora biti omogućen iz javne mreže pomoću HTTPS
				\item Razine pristupa aplikaciji moraju biti jasno određene prema SAAS modelu
			\end{packed_item}
			 
			 
	